根本已經就冇分和理非同勇武

和理非都要有裝備 都要食彈 慢慢條界線就會冇左